Tommy得400個口罩就咪鬼派 仲要派籌

每人拎兩個 排咗一個鐘派籌 得二百個 仲要6定7點返黎拎

面子工程

利申 排黎送俾人 無諗住要

咁不如隨機送俾手足好過 唔洗曬咁多時間

帶一個口罩出去
換一個新既 獲得一次出街機會

比人話支持暴徒

好多區議員都只係搵到幾盒，每戶三個
咪咁話人

每人派幾多個唔係重點 係總數太少
區議員係派俾佢個區都先係幾百個

想要2盒，唔該🙏🏻🙏🏻

佢想享受有人特登搵佢一大班人排隊見佢既感覺

排咗一個鐘5點鐘派籌*

呢個真
同埋為咗開嗰個ig post

開咗2個

2盒,thanks